拍緊接近兩年拖+有兩年半嘅sp 你問我答

同男朋友就快兩年
sp識先過男朋友 宜家差唔多兩年半仲未想斷關係

道德撚即管屌

關我撚事咩臭雞
狗屎垃圾都開你問我答

免費

對住男朋友有無罪惡感

你係女嘅有男sp就注定係度比人屌

sp係咪前男友?

對唔住

你男朋友好慘

有 但都想繼續

O撚左嘴，犀撚利

個sp點識

唔係 本來想發展但佢唔想

我同食飯都覺得對唔住女朋友
佩服

朋友活動識左佢

臭雞

樓豬是咪想聽人鬧你臭雞所以開post
樓豬個臭西反皮未

樓主應該係暗瘡肥婆

如果你男朋友發現左 你會放棄sp而求男友原諒 定係放棄男友而留反個sp

點解同個sp 變唔到情人？真係只有性無愛？

如果同sp 唔小心有左 你會老屈男友到 定係叫sp埋單？

未反

你身型如何？幾多歲

自問 我條利超撚勁，有冇興趣要多個SP

穿左煲就算 唔抵原諒
佢個陣都有拖拍所以唔同我一齊 同佢一齊真係淨性冇沉船冇愛
未諗到呢個問題

點發展出sp關係

唔識形容 173 60kg
21歲

Bitch

😰just break up if u don't like ur bf lor

如果呢個po係巴打開 成個畫風就會好唔一樣

一開始識已經唔係frd zone開始 因為想同佢一齊 之後知道冇可能但個陣仲鐘意佢於是同佢搞 之後就keep住

我都識個毒撚,條女有好多SP
佢D FD都知,得佢自己唔知,成日背後比人笑,好撚慘
你呢D仆街我祝你快D有性病,比仔飛埋
人老豬黃都無人要最後孤獨終老,死臭雞!

x2

男朋友屌你嗰陣覺唔覺得好大浸臭閪酸縮味？

sp有咩好，你男友比唔到你?

臭雞你無聊冇嘢做呀
特登開post俾人屌
平時你男朋友同sp仲屌你唔夠呀

我都信有報應 對唔住

要問下佢先

去開邊到扑

唔同feel sp真係好feel好多但真係純粹淨係想同佢搞野冇其他 所以先搵佢

俾人鬧下可能會化

佢屋企

想唔想要多個

賤人
你點解死唔去？
唔好係度害人呀！
我女朋友個fd又係拖住一個前，出面又有一，兩個
好想踢爆佢，為男人出返啖氣
但女朋友又要維護佢個fd
仲幫佢講大話呃人
佢老母又俾個女咁樣一腳踏幾船

我屌你老母呀死臭雞
你男朋友真係慘
自己條女係出面俾就人屌左幾百次
好心你放過條仔咪撚搞到人啦
再講多句
死臭雞

你就想化
我唔知你男朋友有幾愛你
如果你發現咗為情自殺
你內疚一世啦
死臭雞

有冇咁撚多雞

係 對唔住

知錯未？放過你男友好無？

你男友係咪條件好好 但又鍾意sp多啲?
點解可以咁無恥仲好馨香咁大大聲講俾人知?
一個女仔點先做到咁厚顏?
定還是你覺得性濫交係前衛時尚既一種

快啲分手啦
你依啲人有性咪算囉
唔配有愛

點由朋友進展到sp

咩叫好feel，你指因為唔係男友所以有偷食嘅刺激感?定你男友唔夠放/技術唔夠sp好

成人台大把雞

到時你男朋友發現左
佢會有幾傷心？
死臭雞 你男朋友做錯咩你要咁對佢？
你呢d死賤種唔死無撚用

邊個條J大

唔係為型周圍講 有需求所以有呢種關係

唔好分手呀 咁咪放左隻臭雞出黎害人

技術問題應該係

本身識佢就想同佢一齊 點知佢個陣有拖拍咁唯有放棄 但之後佢撩我 我又仲鐘意佢 所以搞左

你男朋友好慘 求下你放過佢 一係你就同sp斬纜

係咁喺到對唔住有乜撚野用呀臭雞
你對唔住你男朋友咋

冇用

如果呢個po係巴打開 肯定唔會有人話佢係臭鴨 男女公平嗎？

幾耐一次？

背住你男朋友同你sp做過最賤既係咩事？
有冇中出？
有冇試過同sp搞完即刻同男朋友出街/搞野？
有冇試過爭d比男朋友發現？

係錯就鬧 只係鬧嘅程度有分別姐

一個月 其實冇定

如果你既性需要已超越一個男人嘅能力所限 大不了可以搵多個性伴
但點解要有一個固定男友?你覺唔覺得自己咁樣好自私?

你男朋友好信任你？
有無試過check你啲野？

其實你應該唔只係sp 咁簡單，睇黎你係做埋第三者？

冇中出 一定帶套
冇試過

唔信 電話會成日交換用

唔係 佢冇拍拖

男友靚仔啲定sp靚仔啲

因為覺得有唔同需要 係好自私 對唔住

男友

放過你男友啦
將心比己好無？
佢前世做錯啲咩先撞到你呢種極品？

你放過你男朋友啦好嗎?
利申:俾ex送帽

好可悲
放過你男朋友啦
有冇諗過佢知會有咩感受
你既一己私慾好撚傷人心架 仆街

點解依家啲臭雞咁厚顏無恥

如果我發現我條女係咁 真係會想吊撚住對狗男女係天花板 除哂衫褲 拍片放上網

我唔太明 其實你男友滿足唔到你咩 點解要有sp

好撚橙啊條仔 如果你放條仔出去比佢食女會唔會好過啲？

遲早會有報應

有咩正到同SP斷唔到關係？

點解你係到講咁多次對唔住
都唔去同你男朋友講一聲對唔住呢 ？

其實如果你發現你男友都有sp, 但唔想同你分手，你會唔會接受？

向男朋友坦白吧

冇個種好想搞嘅感覺

你愛自己更多吧

我相信樓主開依個post係想減低自己內疚感
但其實冇用

快感

第一次點同sp搞

你吓吓覆我地對唔住對唔住做乜撚啫 你對男友唔住咋
放過人啦 佢知道後真係一世會有陰影 咁好傷害人架
點解可以咁撚賤 係咪淫到咁撚樣呀真係

冇勇氣

唉，你同男朋友都兩年啦，人地一定好有心機同你一齊，你仲咁樣，我係你男朋友知道左，一係會自殺，一係一世有陰影。。

咁你對住男友係咪其實好內疚
你唔覺得一日拖住佢 一日都受良心遣責咩
咁正常你應該唔會開心先係

可能人地先係幕後玩家

佢帶住我

指導吓你男友唔得咩

好撚臭呀屌你老母 躝啦

其實係 好想同sp完關係

其實問心個句

你係咪內心係愛你sp

唔洗你坦白 但你放過人地啦 好嘛？

有冇諗過你男友會o係度問問題?

唔諗啦呢啲就

我唔識指導

雞黎架嘛人地 最緊要有feel

冇 一啲都冇愛 肯定

咁點解唔完？
定係你驚完 佢會爆曬啲嘢出黎 ？

點撩你 咁易比人食

佢冇ac

Sp同男友同你同齡？
樓主幾多歲破處？
當初鍾意個sp d咩？

怕唔習慣

唔同 佢大我五年
19
哥哥感覺

屌你老母我真係好撚嬲，對咩唔住ah我問你，後咩悔ah?你有後悔過咩？你當你男朋友死傻仔咋，你閪有無咁痕？我真心好希望你男朋友其實都係玩梗你，如果佢真係一心一意愛你。。點算

咁其實你愛唔愛男友

你真係好撚唔要面，不知廉恥為何物，絲都係咁話
貪錢做雞都算，你簡直係蕩婦，希望你快d生性病

有後悔

有需求大晒？有需求咪玩10p囉 有仔就唔該安守本份啦

鐘意

個閪真係痕到咁咩？
驚唔驚有日男朋友會嫌你臭？
你有無諗過你老豆老母感受？
養左隻臭雞出黎
你有無諗過黎男朋友感受？
要同人共用一個閪

乜撚野個個人揾第個都要講咩唔愛第個，係愛自己本身個男朋友。。。你做梗既野係愛咩？你已經唔係衝動，我求下你唔好咁對你男朋友好無。。

咁點解你仲要拍拖？
男朋友養你所以唔想分手？
定係覺得男朋友條件好 想佢埋單？

Sp做幾耐
男友又幾耐

俾人鬧完講返聲對唔住 係咪小啲罪惡感
如果你男朋友知道左 有冇諗過佢咩反應

你SP出面仲有無屌其他女？如果有屌你介唔介意？

睇到有d想嘔

sp好大碌？

唔係 自食其力 冇諗過要佢埋單

唔好講廢話 同你男朋友分手
你要做雞唔緊要阿 唔好害你男朋友丢架

如果臭雞你發現男朋友都有sp
你會唔會分手
定係4p

你根本就仍然愛SP啦，係呢度扮比邊個睇
好簡單你每次搞完之後有冇試過攬住佢、有冇試過單方面向佢做一啲情侶之間嘅動作（唔好問例如你知道的）

差唔多

樓主識玩, 享受人生先係王道.

睇佢想唔想分

唔愛

我覺得你好自私
你由頭到尾最愛都係自己
無論感情 定 性生活 你都想俾自己最好
就連道歉
你都驚因為男友會走而忍暪

而無考慮你男友感受
佢咁錫你 當你係寶貝 掌上明珠咁珍而重之
怕你受到一點傷害 平時做愛都小心翼翼呵護
唔敢玩太多花式

到頭來你嫌無feel
但你就主動去俾人當肉便器咁屌到啊啊聲咁標曬眼水

我企係佢角度諗 都想喊

唔知 但唔介意因爲佢滿足到我需求就得 所以一定要帶套

若果你冇男朋友
我話撚知你百人斬都冇所謂
但你有男朋友
一個有男朋友既女人有勇氣係岀面比人屌
冇勇氣同自己男朋友表白
你唔好害你男朋友啦
呢一刻你享受同sp 既性愛
當你厭倦左之後就揾毒撚幫你埋單
冇撚野呀？
係呢到就係撚咁對唔住
同我地講有撚用呀？
你諗住一直暪落去？

唔係 想完sp關係

啱啊屌

又話經常同男朋友交換電話用
真係想知你平時點樣暪住男朋友去搵sp

完又點?
你仲有面當咩事都無繼續同男友一起?
你真係好撚賤,快撚D放過個男仔啦你老味!

如果只係為左sex又點會斬唔到纜呀，sp呢樣嘢根本就可有可冇加上你仲要講到1個月先1次

唔係成日搵

你點樣瞞住男朋友？咁樣維持唔會好累咩？

成個post勁臭
臭閪味

因為聯絡其實唔密 平時都唔會點contact

真係屌你都費鳩事
走上黎搏人屌鳩你
好似求贖罪咁
對唔住真係大撚哂咩
你有心想完sp關係早就完撚左啦
比人屌鳩你之後，你都唔會放棄
你根本就無心放棄
走上黎出post只係等自己良心好過啲

就算同Sp劃清界線又點？
你仲有資格同你條仔一齊落去咩？
做過就係做過 唔係話結束同Sp既關係就當無事發生過

呢排咁撚多臭雞開post 死返高登收兵啦臭西

仲問乜鳩姐 不知所謂

香港咁細 唔驚撞到識既人 俾人踢爆？
去酒店定屋企？有為覺得對唔住男朋友 心虛感？

講緊好中
隻臭雞講嘅對唔住望落一撚啲悔意都無 佢都預撚左比人屌

幾時死？

你依家係鐘意定愛你男朋友？

你只不過係一個騎牛揾馬既仆街
你口口聲聲話你鐘意男朋友
但係又比個閪人屌
你話想斷絕同sp既關係
事實上，唔係斷完就可以當冇事發生
男朋友唔知就可以繼續隱瞞
同sp只係有性冇愛？
講經咩
去做援交都冇你咁仆街

屌你老母臭閪啦 有男朋友仲出去同人搞
睇到好撚想喊 做你男朋友真係慘
遇撚著個仆街臭閪 前世殺撚左你老豆老母呀？
一世都搵唔到終身伴侶都係你個臭閪自己攞黎
搞啦同你個Sp繼續搞啦 第時你個Sp屌撚到你臭晒 嫌你唔屌你條臭閪就陰鳩公
做雞都好撚過你
鬼唔撚望你中Aids死撚左去 咁樣都算便宜左你

我真係理解唔到 已經有男友仲收埋個sp
如果一次半次我信你貪新鮮尋刺激
但維持咗兩年半我真係唔信你對sp一啲感情都冇

真係一啲悔意都無
做你男朋友真係慘過隻狗
對住你呢啲女仔
真係切左碌柒都唔比你啦
你係要放棄sp
我地唔使講咩你都會放棄
你係唔放棄既
我地講咩都無用
所以，我應該支持
支持你對狗男女搞埋一齊，搞之前唔該比你男朋友走，唔好再阻人幸福
你？你唔配有咩幸福

我就係咁意思 有需求唔緊要 咪搵夠一百個sp 秒秒做愛玩百人斬囉 但大前提係唔好拍拖
已經有男友就安守本份啦好嘛 真心慘呀你男友

好中 真係睇到想喊 好明白嗰種感受
唉 點解好男人會俾人玩弄 樓主唔要俾我啦 男友對我咁好嘅話我實錫到佢燶

如果我係識你既話 我一定將你s件事公諸於世 將你張相 放上連登 寫埋大字比你「臭雞」 點解個社會咁多你呢d人 唯害人間 道德淪喪

如果sp媾你你係咪會飛左條仔佢？

好撚嘔心 放過你男朋友啦

祝你早日生性病 橫屍街頭 要你屋企人背負住生左個淫女出黎既污名

祝你早日生花瘤 閪痕想屌都冇得屌 睇見都嬲
成浸臭雞味

被帽過既我都好想喊

你呢d賤人唔配有愛
Karma is coming for you.

你依d人渣快撚d死啦

其實你知唔知咩野係愛

對sp無愛、識返屋企
比著樓主係男既一定無乜連登仔覺得有問題

收撚皮啦
男人一樣大把人屌

我係絲都覺得你好污糟
仲要話道德撚即管屌

你唔覺得你自己有錯就唔好扮內疚啦
無人知你叫咩名咩樣 你扮比邊個睇呀
咁厚顏無恥既女人 賤到好似你依啲免費雞 賤到地底泥真係第一次見
果然人無恥便無敵
你唔識尊重人 都唔洗指意人地尊重你
話你賤過隻雞都侮辱啲雞

你咁閪痕係就同男朋友分手啦
希望下個碌鳩會滿足到你

我都有差唔多嘅經歷
樓主 我明白嗰種感覺
宜家d人太鍾意judge人

呢啲無聊on9post都好問既 完左佢啦 睇埋啲扮可憐講完對唔住轉頭咪又去比sp屌 個閪係咪有咁痕啊 呢啲人點鬧都冇用 留名睇穿煲分手 繼續sp

自貼先啦gay 佬

臭西 ，生花柳啦

垃圾po
冇圖
得幾句對唔住
走糖

俾人帽過 希望有生之年唔好再遇到你呢啲人

唔明點解近排多左d女人上黎話自己公廁 叫人問問題
有咩好問姐？

Mk妹？

屌你老母
祝你下半世百病纏身 無好日子過

少少慾望都控制唔到，正仆街

屌你老母,真係好撚嬲,要攪野你去做雞啦,單純感情上出軌都已經難受,而家帶曬帽兩年幾,條女仲好威威咁分享,冇諗住甩身,真係痴撚線,唔係咁撚樣做人下嘛?

你係咪女人嚟衰到咁
放過你男朋友啦，唔好再害佢啦，你根本唔愛佢你愛你自己咋

你個西係咩色？
你男朋友有冇投訴你個西好鬆？
你個西幾吋闊？

同你男友分手啦
做公廁無問題
但唔好害左個男仔

臭閪

我明，真係好難搵到個喺床上面同自己夾嘅人，搵到真係唔會捨得分

唔同意亦反感樓主
有女友又有sp既男仔同樣係仆街
唔好雙重標準

屌你 你放過你男友啦 咁自撚私都有既諗既野完全係為自己 你真係愛你男友？